[屎尿屁]個個人都要去廁所點解唔試下?

屙落去啲樽到然後掉咗佢
屙落咩樽自己決定
掉去邊到自己決定

除左氣味,仲會影響衛生,而且
新聞背後：氨即阿摩尼亞 可製炸藥用於工農
2015年09月18日(五) 15:11

中鴻煤化合成氨項目總投資1.2億元人民幣，設計產能每年5萬噸。（互聯網圖片）
河南平頂山市中鴻煤化化工廠今日發生合成氨洩漏事故，造成至少20人中毒送院。今次所洩漏的合成氨，是在高溫、高壓下以催化劑將氮氣與氫氣轉化而成的合成物。現今社會對合成氨的需求量日益增長，主要用作生産化學肥料、硝酸及炸藥，用途廣泛。惟氨氣具有腐蝕性等危險性質，吸入中毒後可致昏迷及休克。

據網上資料顯示，今次出事的中鴻煤化合成氨項目，總投資1.2億元人民幣，設計產能每年5萬噸。該項目利用企業生產過程中的「廢物」甲醇弛放氣和富餘焦爐氣生產合成氨，在高效利用資源的同時，進一步延伸煤化工產業鏈條。

氨又稱阿摩尼亞（Ammonia），是一種無色氣體，沸點高，易溶於水，有強烈的刺激氣味；而合成氨則是世界上産量最多的無機化合物之一。合成氨工業在20世紀初期形成，開始用氨作火炸藥工業的原料，第一次世界大戰結束後，轉向用於農業、工業。隨著科學技術的發展，對氨的需求量日益增長。

除化工廠外，氨亦存於日常生活中，特別是室內空間。室內的氨主要來源有兩種，一種是混凝土中的防凍劑、膨脹劑和早強劑，另一種是爲了提高家具色調，使用的以氨水爲主原料的添加劑和增白劑。

氨氣主要經呼吸道吸入中毒，對人體的毒性與環境中氨的濃度及接觸時間有關。輕度接觸者會流淚、咽痛、聲音嘶啞、咳嗽，同時可能伴隨頭暈、胸悶、惡心嘔吐等症狀。嚴重者可能出現上呼吸道黏膜化學性炎症及燒傷、肺充血、肺水腫及出血，甚至昏迷、休克。

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

推

Push